點解落後國家既人揸車咁撚鐘意響鞍

係又beep唔係又beep，尤其係支那同印度，係咪越落後嘅國家越鍾意咁樣

去過支那嘅城市仔就知真係嘈到仆街。

人地台灣靜幾撚多
自己揸車嗰陣時都唔會尻beep，除非綠燈都唔行

唔駛錢，
咪beep多幾吓囉。

food panda班印度佬

因為唔識講人話

97前香港揸車都好少響安㗎

因為佢地道路規劃得唔好 好多時要靠司機自己既經
驗
所以佢地一般如果扒頭（無論係同一條線定唔同線）佢地都會響安做提示
就好似我地係香港既打燈咁

(香港)

其實香港既道路系統唔錯，標示都幾清晰

香港不過不失啦

中港牌

係架
近近地睇泰國 中國 菲律賓 已經好大對比
講到尾係英國佬真係規劃得好
香港地方細但車多都好少塞車（對比外國）
橋多，分流得好好

唔好搞笑啦

香港都係啦
個個都燥底咁
慢一個車位都想殺人咁

咁貴買架車返黎緊係用盡哂d功能啦

蝗蟲d邏輯係叫人唔好行就響

我覺得香港道路系統仲好過日本

屌那星個鞍裝喺個油門到

上海未聽過響安

深圳就嘈到仆街

呢個真 特別行山路個陣 啲來回線轉彎位

我今日喺香港揸車都響咗好多次咹

係因為我綠燈轉彎時, 就算收慢都仲有人開始過 /想過馬路

一定要比 d 訊號行人 有車埋緊嚟

佢講緊長響下話（咁多人砵都亂啲啦）

香港咪又係咁

幾下味算

重要長響

香港

自己冇意識都會有牌要你噉做添，但禁響嘅規則又嚴啲

好耐以前我坐過一個大陸朋友車,
行行下明明無車, 佢無啦啦響幾下安
我問佢無啦啦響黎做乜,
佢話按下打個招呼

正

可能響下鞍會射飛彈🤡

未聽過咁威？

誰的老母性感很多人call

泰國反而無乜人響
就算塞到仆街都係
試過揩到人隻後鏡係咁say sorry
條友笑笑口話 okok

認真，我喺HK揸車都會

係外國揸慣車再返香港就知相對黎講香港已經好撚嘈

使唔使開車門落車講聲早晨先呀

越南嗰啲真係嘈到仆街

外國邊到

你唔係俾人過又收慢想人點就你
先發出錯誤訊息再嚇鳩人俾着我就企你車頭等你慢慢呠

我今日綠燈過馬路都俾人砵

轉彎唔使收慢呀？佢紅燈過乜撚嘢馬路呀?

你咪企車頭囉，我停埋車有幾閒

温哥華都好多人揸車呠人/車

自己經驗
工廠區有人偷雞唔入車場落貨長車過唔到
又或者而家巴士總站都成日有班撚屌亂泊搞到巴士入唔到彎
呢啲位多數都係成條車龍有一半車喺度長響

啲日本響人係響一下短就算

因為有爺生無乸教

阻轉灣/ 泊出入口真係死全家

唔洗支那，我屋企樓下就係，禁住唔放幾分鐘都有

阻能住哂訓覺

世上有兩種人
趕時間嘅人
阻住人趕時間嘅人

香港都係落後國家

香港的士佬先誇張

hello

香港都係架啦
後面啲車都唔知前面咩事就死命砵左先

人既質素真係唔掂

泰國 東南亞 響胺會畀人打

自身安全同修養成反比 明白

alphard

中港佛秒秒鐘都跑緊rally咁

東南亞國家係咪好多都係咁
去越南果陣嘈到耳都聾
私家車電單車都係咁呠

唔係喎 我間中要去印度
當地人都屌 好多時d人只係手痕
另外就係塞車 點響都行唔到但佢地就係手痕痕要響下

扒頭靠睇位 響安人地唔鳩理你 因為成街都響緊

東廊東行準備長期4cut2,點睇

要起花糟

97前先多 不過而家個個都唔識揸車

只能夠講食緊老本

BENZ狗 L佛狗 快線狗

中港狗鍾意用邊架SUV

揸得慢係香港都俾人屌死

個D叫MPV

想知佢地鍾意用邊架SUV，RAV4

我第一時間諗起香港

鬧市響安要罰錢

冇耐性 趕住投胎

喺你後面，紅啱啱轉黄已經bu

人地睇唔撚到你又cut鳩你 你唔撚響？識唔識用honk? 要黎裝飾？

另外西行話起花糟嗰度又係戇鳩。。。朝早得一條最右線落中環，最左落天后又係塞
啲路改到戇鳩鳩咁

真，大撚把人揸車發撚緊夢

三幾日總有一次咁啦
因為太多你呢啲盲毛呀嗎

個傻西重要話honk同自身安全無關係 都唔知讀完中學未

另外好多時都要bu啲行人
尤其戴住ear phone嗰啲, 望都唔望就行出馬路

真日本人先係
而家咁多外地人自駕

佢地用個安黎代替打燈架嘛

其實我覺得英國人好多野係尾段都做得唔錯 除咗公屋政策 唔係公屋個concept 係個政策

我未去過印度
我去菲律賓 泰國 越南啲司機係咁講
我菲律賓既華人朋友都係咁講
菲律賓真係砵到好撚7煩架

你有冇生活過係97前香港？

係咪因為周圍冇車

咁係因為台灣果邊 你砵鳩人
人地即時落車打鳩你都似

文化問題

得閒tea time去老銅 包你爽

真

偏偏唔識打燈

如果你70 年代去過台北，同二十幾年前深圳差唔多

點解唔講下香港
香港塞車響唔知響乜鳩。會唔塞嗎

大英祖國啲road marking 甩晒色都唔搖補

個個都有心靈感應

打燈即篤油是常識啦

同㩒lift㩒多幾下架lift快d到冇咩分別

香港唔係國家

日本見過一次响安就係對住支那人

第一次聽人吹奏英國道路規劃
英國少人呠只係因為英國佬禮讓同極有耐性

可能我未去過歐洲啲先進國家，我覺得如果用日本嗰套道路系統喺香港會更加亂

係咁多國家揸過車包括大陸，大陸D人揸車亂9咁黎所以成日必，但必得都叫有原因，香港D人根本就9必，都唔知必乜柒，日撚日都9必

香港個d咪又係9 beep

印度人唔識用指示燈，基本上係裝飾用
所以嚮鞍代替指示燈既所有指令
據說一下代表我要轉左
兩下代表我要轉右
三下代表前邊車輛注意
長禁就係「屌你死開啦」
但我唔知如果多過兩部車點分邊個打邊個

利申：聽印度frd講

拎個車頭撞你代表say hello

去沙巴. 係唔會聽到響鞍聲.

大陸誇張好多

越南都係咁

紐約會畀人開槍射

認真咩

發達城市係咪得香港人讓車？

泰國

正解

屌你老法衝燈仲怪人？
企返起身先覆post啦你

腳同手要同時郁

車係綠燈呀懵撚

台北少過支那 但係都好多人beep喎
日本北歐德國嗰d就真係開靜音mode
(意大利佬都好鍾意beep)

覺得威啩

係個個揸住軚盤就當自己喺賽車場，全部生物要讓開，又冇諗過啲廢老呠極都照行，但唔關事嘅人就無啦啦受苦

因為人民質素低 同道路設備唔好
個個唔睇車亂過 又冇劃線 又冇交通燈
個個司機咪禁定鞍 等啲人知有車黎緊唔好沖出黎比車撞